\chapter{Anexos} 

\section{Herramientas} \label{herramientas}
Aquí se enumeran las herramientas utilizadas con enlaces a sus páginas oficiales

\begin{itemize}
\protect
\item \href{https://nmap.org/}{Nmap} - Escáner de redes.
\item \href{https://es-la.tenable.com/}{Nessus} - Escáner de vulnerabilidades.
\item \href{https://cirt.net/Nikto2}{Nikto} - Escáner de vulnerabilidades web.
\item \href{https://github.com/six2dez/reconftw}{Reconftw} - Script de automatización de tareas de reconocimiento de infraestructura.
\item \href{https://www.wappalyzer.com/}{Wappalyzer} - Análisis de tecnologías y versiones en aplicaciones web. 
\item \href{https://portswigger.net/burp}{Burp Suite} - Automatización de análisis de vulnerabilidades web.
\item \href{https://github.com/PortSwigger/nosqli-scanner}{Burp NoSQLi extension} - Scáner automático de vulnerabilidades NoSQL.
\item \href{https://snyk.io/}{Snyk} - Escáner vulnerabilidades software.
\item \href{https://github.com/digininja/CeWL}{Cewl} - Generador de listas de palabras
\item \href{https://www.openwall.com/john/}{John the ripper} - Password cracker 
\item \href{https://github.com/megadose/holehe}{Holehe} - Herramienta OSINT
\item \href{https://hashcat.net/hashcat/}{Hashcat} - Herramienta de recuperación de passwords
\item \href{https://www.docker.com}{Docker} - Automatización para el despliegue de aplicaciones por medio de contenedores
\end{itemize}
